4月1日 每年唐唐都會喺今日放合照悼哥哥 啱啱佢又放咗

過去多少快樂記憶 何妨與你一起去追

16年了
哥哥

好正, 兩個睇落好精神, 好純潔

呢件事上佢又幾堅持既